[到 The Hill 斷章取義] Trump: "I'll see you in four years"

原句：
It's been an amazing four years. We are trying to do another four years. Otherwise, I'll see you in four years.

The Hill 眼中：
It's been an amazing four years. We are trying to do another four years. Otherwise, I'll see you in four years.

內文：